新垣結衣要被小粉紅批鬥了

講事實又要發脾氣了🤭

小粉紅要抵制逃恥

東方日報都叫武漢肺炎

source:

有冇線上 link

嘩

玻璃心

支持結衣

字幕組首當其衝先啦，捉咗人未？

自卑嘅文化孕育自卑嘅民族
將所有尊嚴放一群在自卑社會成長嘅老人
自然做出種種自大行為
年青人卻不斷被這群老人打壓變得自卑起來
然後一代傳一代
對比西方人，小孩自小就敢放表達
老人也不會動不動就行使淫威，
每個人都有一定程度嘅尊嚴。

拉

Gakki好難炎上得起wo...
小粉紅敢搞事就隨時慘過泰國嗰次

重點係個字幕係殘體字

一邊好嬲好嬲要抵制，一邊翻譯字幕出嚟

正

結衣冇玩社交網，冇得出水軍攻人個網啦，搵少好多

正撚樣，支那貼吧有等級限制冇得出貼

結衣堅宅女
社交網都唔玩
好pure好true

留底是美德

含黑腸

前兩日見有線都係咁講

白份報養唔熟

Jeng

Rap

講事實都要抵制

大陸字幕組都照譯喎
咁夠薑

結衣bb

link plz

gakki

支那狗真係奇怪
咁愛國點解唔支持國內嘅明星，要走去奶外國
你唔奶咪唔會受傷害

邊到有新一集逃恥睇

叫新冠就唔辱華 好似係

嗯新一季嚟？

所以我幾時都咁愛結衣BB

新春sp

反了反了

邊個咁夠膽翻譯

好快支那又會作新聞屈日本係源頭

事實陳述有咩問題

米色拉

舊年3月已經屈緊啦

即係字幕組唔係小粉紅囉

其實係翻譯問題，原句意思係中國，武漢發生新型冠狀肺炎

有無繁體字幕組？想睇但唔想對住殘體

好慘，支那要嬲哂全世界
淨係可以睇抗日神劇、建黨大業嗰啲

咬落去嗰下呢？

講錯d咩？

有咩問題，講事實

佢地字幕組一定會再後期河蟹/改左呢句佢
見過佢地將twitter改左微博
Ig改做朋友圈，屌佢老母

香港正路會係tvb買左，你等mytvsuper啦

食緊乜?

翻譯是生活，反日是工作

唔睇tvb的

朱古力

字幕組帶頭抗爭
小粉紅又要玻璃心碎

其實譯得冇問題依家都佢都係講武漢爆發肺炎姐，又冇話源頭乜乜乜

爹親娘親黨親都不及結衣親

Sp喎
邊會買

我係奇怪

"佢地會奇怪點解
日本人會抽佢地水同支持香港"

民調同你講 90%日本人反中
除左矢野浩二呢啲日奸 要靠中國搵食

周庭都搞到咁大
結衣會點

好淫

上網見到支那人同五毛
應該貼啲8964 港獨台獨
果啲敏感詞
等佢哋翻去好好接受黨既腺液

tvb不了

係，所以想睇熟肉唯有上網睇

結衣Bb

啱架啦，大陸人不配有結衣

你要用支那LOGIC先得

連睇都唔配

電視台咁識玩， 上面又冇老翻睇了

屌 有無人比到條link 出來

賣緊廣告啦

正啊喂

抵制都唔奇
不過唔會抵制Gakki
而係抵制編劇野木亞紀子
野木上年係有公開支持過香港反送中

支持套劇 希望有香港公司買

支持

TVB(非SP)

搞完bts 搞新垣結衣 韓日和好了

結衣世一

整字幕條友死左未

個編劇呀 導演呀
會唔會受中國人(輿論, 巨量資金, 關係) 影響而被炒

因為結衣係老婆

小粉紅準備全面進場

小粉紅仲夠膽翻譯

都無釋做武漢肺炎

係喎 咁都照譯 前線勇武

咩節目嚟？

SP都買埋，公佈咗

後生既結衣有種時尚索女感覺

翻譯果條友或字幕組應該俾人批鬥

唔知黃viu 有冇得睇?

日文原文的確係寫「新型冠狀病毒」
唔寫「新冠病毒」已經好好

之前民建聯都係叫武漢肺炎

好多日本女明星都係

綾瀨遙、廣末涼子都冇
不過可能有私人ac啫

好嬲好嬲

小粉紅嬲真係好好笑

好嬲好嬲
以後唔睇老翻劇

微博無咩動靜 小粉紅選擇性失明？

可能無電呢

有冇人幫手post去大陸網

聽到玻璃碎裂嘅聲

好的，中国武漢肺炎

真
唔知有咩好高潮
コロナウイルス直譯做新冠咪啱囉 政治正確
只要唔係叫做武漢肺炎小粉紅都可以輕鬆打J

屌你老母啦日本腦炎叫咁撚多年
人地乜所謂都無
小人之心垃圾支拿

逃恥 第二季？

我婆好波

事實嚟
唔直叫武漢肺炎已經畀足面

我剛睇完 結衣BB帶口罩好正

1月2日先係日本播 咁快有字幕

一定唔買套戲後半部全部講武肺

大把地方下 google

套戲後半部全部講武肺

後半part結衣BB帶囗罩好

wuhan

炎上

人類加油嘛，因為中國所以全人類要努力
真係多撚謝哂

爆發於強國武漢，剩係提武漢已經夠玩啦

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

班波台狗殺埋入嚟咁串都冇人幫口？

講事實都咁玻璃心

其實佢地強國百度百科都有認係武漢發現先
已經認曬
佢地執着嘅位係喺個名度